昂山XXXXX算唔算痴漢post/痴漢comment界嘅莫札特(Mok zaat tat)..

識佢幾十年 佢真係每句文字都散發住一種好真心扮唔來嘅劇毒痴漢味

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢好仔黎

haha講笑？

佢其實癡漢來講算幾有氣質嘅癡漢

咁撚溫文都痴漢

call過g就可以笑人清頭咁仆街？

樓豬同昂仔咩關係？？？？

樓主都係陪個癌病朋友先迫於無奈去 其實都係2氣仔女

樓主呢啲朋友真係唔話得..😭

OK LA佢喺痴漢同正常人之間既平衡拿捏得幾好..

想同樓主做朋友！

簫邦(siu bon)會貼切d..

莫札特早死 咁樣咒佢唔係幾好..

上面有人問我同昂山XXXXX係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日昂山XXXXX已經幫咗五十歲前MK妹埋單，生埋仔，我都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意昂山XXXXX，我只可以答你，因為佢係昂山XXXXX

x 你老母咩！

bon bon chocola go up to the sky..

g持u

拿乸啦啦喇罅乸喇喇拿啦啦啦啦罅喇..

系
(借來推post)

55 (借來拉post)